---
aid: 9025
zid: 594341
title: "北京喜讯到边寨"
author: lzpsmith
date: 2015-05-31 02:37:41+07:00
lastmod: 2015-06-06 13:14:00+07:00
---

lzpsmith 于 2015-5-31 02:37:41 发表了：

_本帖最后由 lzpsmith 于 2015-5-31 23:40 编辑_

> 南宫浩附议到：“这注意不错，做个带各种音效的编曲没啥难的。其实你要是习惯 midi 键盘的话，直接把弦乐和鼓采样挂在键盘不同八度弹。再配上 click，就是很完整的表演，选啥曲目呢？”
>
> 东方向窗外望了望，百仞城执委会大楼的侧影。在偏西的日头下巍然矗立，他转头时嘴角轻微上扬：“就《北京喜讯到边寨》好了，嗯。当然，改成《临高喜讯到黎寨》。表现黎区人民对以文总和马公为核心的新一届执委会发自内心的爱戴，哈……”说完他竟然罕见地忍不住露出笑容。

贴吧有人胡说八道...
http://tieba.baidu.com/p/3761544620

我看明显是这个梗:

https://www.youtube.com/watch?v=4oUjH0szF4I

youku

http://v.youku.com/v_show/id_XMTI1MTQzODIyMA==.html

http://bbs.ziling.com/viewthread.php?action=printable&amp;tid=1174309

https://dapenti.com/blog/readforwx.asp?name=xilei&amp;id=43977&amp;page=1

原视频已经不能播放了 谁有可以传一下 我听过两遍 那叫一个惨不忍睹

> Board logo
>
> 标题: 慎入啊。。。外星交响乐团。。。 [打印本页]
>
> 作者: 毛遮洞&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-27 21:47&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;标题: 慎入啊。。。外星交响乐团。。。
>
> 本帖最后由 毛遮洞 于 2012-2-27 21:49 编辑
>
> [wmv]http://player.youku.com/player.php/sid/XMjM4MjIwNTUy/v.swf[/wmv]
>
> 亲，你的声卡没坏！！！！ 这。。。是啥流派的音乐。。。 谁有勇气听完。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
>
> 作者: loveing&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-27 21:57
>
> 作者: 倒藤瓜&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-27 22:12
>
> 作者: zhangqing824521&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-27 22:16
>
> 作者: 倒藤瓜的亲爹&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-27 22:24
>
> 提示: 作者被禁止或删除 内容自动屏蔽
>
> 作者: ycli696&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-27 22:34
>
> 作者: 阿成 181&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-27 22:45
>
> 呵呵，挺好玩的哦，我也想参加这个乐队，没有报上名呢
>
> 作者: 上帝的同学&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-27 23:01
>
> 和我们这边搞白事的差不多
>
> 作者: 跪求版主让我过&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-27 23:34
>
> 铜管乐，呵呵，当兵时候玩腻味了···
>
> 作者: 跪求版主让我过&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-27 23:36
>
> 北京喜讯传边寨。。跟搞白事的差不多···
>
> 作者: 松紧耐操子&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-27 23:57
>
> 可以参加迎国宾活动
>
> 作者: 终极昙花男&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-28 00:56
>
> 应该在国宴的时候演奏
>
> 作者: wersel&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-28 01:44
>
> 不是喇嘛超度就是要上早朝了！！哈哈
>
> 作者: Cecyle&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-28 03:18
>
> 哈哈啊，一边听一遍笑啊，笑死我了，啊哈哈，简直了，我都说不出话了。。。。。这调跑的；；；；；；
>
> 作者: Cecyle&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-28 03:19
>
> 就那个吹长笛的吹得还不错
>
> 作者: 纽威辛亢&nbsp; &nbsp; 时间: 2012-2-28 05:29
>
> 怎么感觉要死不活的呀···
>
> 欢迎光临 子陵论坛 Ziling BBS (
> http://bbs.ziling.com/
> )&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;Powered by Discuz! 7.0.0

---

笑看风云淡 于 2015-5-31 09:14:49 发表了：

_本帖最后由 笑看风云淡 于 2015-5-31 09:17 编辑_

视频挂了，链接酷六的吧

http://v.ku6.com/show/4Ax8qH5TBK2lMc8h0vUguA...html?nr=1

---

原子光谱 于 2015-5-31 11:45:53 发表了：

长号的问题么······

---

lzpsmith 于 2015-5-31 14:55:00 发表了：

https://www.youtube.com/watch?v=4oUjH0szF4I

---

解放军席卷亚洲 于 2015-5-31 15:57:38 发表了：

……果然好可怕

---

jyy 于 2015-5-31 17:14:10 发表了：

哦...这要命的现场啊

---

琼府县办刘主任 于 2015-5-31 21:39:46 发表了：

车祸现场啊

---

Clock-Sonata 于 2015-6-6 02:17:45 发表了：

哈哈哈哈这个现场好好玩

不过我吐槽这个梗就是用的嗡嗡嗡。。。文总万寿无疆，督工永远健康也不是我发明的~~

---

Clock-Sonata 于 2015-6-6 02:18:09 发表了：

因为这曲子里的“喜讯”是说粉碎 XXX

---

lzpsmith 于 2015-6-6 12:59:05 发表了：

> Clock-Sonata 发表于 2015-6-6 02:18
>
> 因为这曲子里的“喜讯”是说粉碎 XXX

好吧既然作者都出来辟谣了....

---

南宫浩 于 2015-6-6 13:14:15 发表了：

那种业余团队演奏出来的效果，鬼哭神嚎也可以理解~~~没啥压力自娱自乐、三天打鱼两天晒网的排练出来，不乱套就算好运了。

如果临高的归化民敢用这种态度来排练的话我会找“督战队”举着杀威棒在旁边帮助他们端正态度的~~~

话说~~~按照我对音乐的品质要求，临高归化民里面招出来的这帮乐手都会在排练期间天天练到手抽筋~~~另外，其实可以搞一套成品音乐的录音（或者用 MIDI 做一套半成品）在现场用音响播放打个底，然后归化民乐手再合奏进去，效果会好很多。

---
